入到中大應該做咩好？

係咪可以褶埋比hku仔屌打
一世揹住次等大學生既標籤